LongD完又LongD

是咁的
細佬上年exchange就識到女朋友
佢本身就外國讀緊書exchange嚟嘅
所以今年年頭完咗佢返返去
咁就開始LongD
中間我哋都成日講電話
得閒寄吓卡同信仲有飛去搵吓大家咁
耐極都係兩三個月見唔到
一直keep到而加

咁我年中就返到香港開始返工啦
正當以為年尾佢都畢業返香港就可以唔使LongD嘅時候
我就收到有份exchange嗰邊嘅工嘅offer
人工差唔多而加double 工作環境同福利嗰啲都係無得彈
可能最快過多三四個月就要過去
其實屋企人都支持我去
女朋友都話唔想我為咗佢而拒絕offer
不過其實longD嗰排佢有時會唔開心又喊
我都好努力安慰佢比晒時間陪佢氹佢開心咁不過好快打回原形
如果又再longD大家都可能會好辛苦
其實佢都有表示過想喺嗰邊搵工一齊生活
不過有時佢會自卑心作祟覺得好多嘢比唔上我
又話嗰邊搵工冇咁易唔似我咁叻搵唔到點算咁

想問吓全能嘅連登仔我應該點做

/*其實佢都有表示過想喺嗰邊搵工一齊生活
不過有時佢會自卑心作祟覺得好多嘢比唔上我
又話嗰邊搵工冇咁易唔似我咁叻搵唔到點算咁*/

其實如果佢都有意一齊去既話
我覺得可以一試

因為大家留喺香港都未必有好好既前途
加上香港局勢同經濟唔多穩定
有機會既話緊係要去試

自卑呢家野冇得搞
其實佢講到咁
去唔去嗰邊都會自卑
所以唔應該畀呢樣野困住你
反而睇下你點發掘佢比你好既地方
令到佢冇咁自卑

Anyway，恭喜

彈條女比我 我會幫你照顧阿嫂

御理

我一定要去到日本！

女朋友我愛你呀

我都愛你呀